外置2t hdd 不行了 點算好呀!

我隻2t touro mobile
用喺mac機
用左一2年左右
今日發現讀寫data慢到不行
情況係插左入去之後desktop 有show 插左hard disk
但finder開左之後只係讀到file名 入去之後空file 但有d只有一兩個細file就read到
依個情況應該要做data recover 定係去做維修？
其實大陪份有用data都上左photos 不過如果整番好可以keep番d high rec jpg 什麼辦!!

有冇試過換過第二條線，用第二部機試?

都有 都係同樣情況

有無得插落window 機睇下read唔read到嫁?
定係mac機無得去window
我自己2隻hard disk 好似兩邊都read到

好 我聽日搵mac機試試

搵pc先岩